有冇人成日聞到自己人中好臭？？？

瘋狂洗面都無用

狗會喺個鼻到屙屎

日光日白飲醉酒

狗有人中嘅咩?
你自貼嚟睇下

樓主真狗

一拉長個鼻就聞到

一時時，幾年先一次，仲要係拉長個鼻先聞到
不過一沖完涼就無灑味

人中之龍？

會有味既咩...

翹起個上唇就聞到

死毒撚

唔係應該叫狗中咩

唔係 都係叫人中

你真清楚

我狗嚟

你高估左自己